［詩歌］沒有瓜 炒雜菜也可以嗎？

食冬瓜你可溫暖嗎
落花生一起煲粥好嗎

羊肉卷 仿似蟹柳那樣假
魚仔餅口味多變化

若有瓜 彷似雜菜那樣假
掛呱瓜一切都美化
瓜瓜瓜都參照瓜瓜嗎

肯德基可參照M記嗎

娃娃愛天下?

沒有瓜 炒雜菜可以嗎？
食冬瓜 一定要夠熟先好食
落花生 一起煲粥如冬瓜瘦肉粥
羊肉卷 仿似蟹柳那樣這麼假

我以為係不浪漫罪名

沒有瓜怎敢說心事

你說我食無定時
讓我每天金魚撈翅